美斯發脾氣了？拒絕和裁判握手 疑似對判罰不滿

代活著何求post

對那不勒斯的比賽，梅西給出了精彩絕倫的表現，巴薩的3個進球都與他有關，第一球來自他製造的角球，第二球是他打入的世界波，第三球是他創造的點球。不過，比賽結束後他對比賽主裁判卡基爾卻很有些不滿，為此甚至拒絕與裁判握手。

本場比賽爭議不少，第30分鐘，梅西打進1球，但VAR認定梅西手球，卡基爾取消進球。不過電視回放顯示，梅西並沒有明顯手球犯規，巴薩球員都表示抗議，梅西也對卡基爾的判罰表示很不理解。

上半場補時階段，梅西在拼搶中被庫利巴利踢中左腳後跟，梅西受傷，卡基爾沒有立即中斷比賽。梅西接受長時間治療，最後卡基爾到場邊觀看回放後補吹點球。

最終巴薩獲得勝利，巴薩所有球員都相互擁抱和慶祝。就在梅西和拉基蒂奇相互慶祝時，卡基爾也過來了，想與梅西握手，沒想到的是，梅西拒絕與卡基爾握手，他搖著自己左手的食指，好像在對卡基爾說：“別跟我來這套。”這讓卡基爾十分尷尬。

賽后《馬卡報》打出了“比賽結束後梅西和裁判之間發生了什麼？”的大標題，表示阿根廷巨星在比賽結束後不願向比賽主裁判致意，卡基爾伸出了手，向梅西表示祝賀，但梅西卻拒絕了。

有球迷表示，梅西肯定不止是對進球被取消不滿，比賽中卡基爾很多時候該吹沒吹，才是讓梅西惱火的原因。

值得一提的是，上賽季巴薩在安菲爾德球場遭遇利物浦4-0大逆轉的比賽，當時的主裁判就是卡基爾。 2015年歐冠決賽，巴薩3-1擊敗尤文奪冠的比賽，當值主裁判同樣是卡基爾。

仲以為係活蛇

代佢一天

最少要代多一星期了

其實補吹左比佢都算係咁啦
呢下多少覺得後衛有d無辜 都拉埋弓出緊腳 你攝隻腳落去

post啲唔同階段入球數據

從後盲眼位收山攔截-紅牌！

認真講句有時D球証太垃圾,你批評佢又會比足總罰錢
唔撚係仲要同佢握手扮大愛呀

嬲個球證吹走佢第2球?

死喇 溫室小花操控埋球證？

自己on 9賴球證

好多美斯狗一定係十二碼

短命小氣種

美欺呢球邊可能十二碼

球波個後衞係失左球權

係，美斯食晒身位拎到個波

尋晚巴塞都好黑㗎喇喎 仲唔夠？

系 足球上帝用開念力踢波 所以掂唔到波都當有球權

李sir唔好咁嬲 牙朗下季一定過到16強

盲人睇唔到野唔好扮睇到波

講緊佢掂唔掂到波喎 自己睇多幾次片先啦

所以我咪話補吹返算係咁 我又無話唔應該吹
我只係想話Kalidou前面已經起晒腳 但最後半秒有人係後面盲位唔要腳咁伸入黎呢下踢中左都幾無辜

美斯下季一定過到8強